有咩慘得過單身狗睇戲比兩對情侶夾住

毒撚有追太平洋1
等左幾年先出2咪去睇囉
睇8點幾果場坐L行中間
你老母全場情侶多就唔再講
但點解要夾住我呢隻單身狗
左邊就互餵薯片,右邊就攬錫錫
都唔撚理人感受既
不過左右兩條女都幾正幾大波
打橫掃過去睇脹卜卜
不過佢地條女好大隻個樣又凶狠
想望多眼都驚比人打

就係比一對情侶夾住

爽

睇戲定睇人？

A09!

更係睇女啦

椰汁炸.....

單身狗 蝗語都用